話說有個警犬希望我del咗個回覆佢喎,我話我搵admin傾囉

拉尻我啊傻閪

一眼以為鳳姐